垃圾ig判定831啲片做false news

豬閪伯格我屌你老母啦
呢個位係喺個friend嘅story度cap出嚟嘅

呢個boom live究竟係乜撚野垃圾？
你老母閪就false news有曬片都false news?

831打死人

0/10

Ig # 搵唔到武漢肺炎😀

咁仆街嘅，因為有人拎咗條片話係打武肺人，跟住就label咗佢係fake news

條link google translate完係話d印度人係到傳條片係中國點處理武漢肺炎 所以ig當佢係false information 而唔係話831係false information

呢篇文既作者

推

屌你老母印度佬

死咖哩

講左幾多唔好用 ig ?

已解封
ig 跪了